Pour utiliser cette classe, placer tous les fichiers dans (au choix) :
- le répertoire de travail
- /home/user/texmf/tex/latex/seatech/ (à créer si besoin) pour GNU/Linux
- /usr/home/user/texmf/tex/latex/seatech                  pour FreeBSD

en remplacant user par votre nom d'utilisateur